[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137476907", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38367057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38367057/answer/137468834", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e29\u6696\u4eba\u5fc3\u7684\u5723\u8bde\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137589346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53471531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53471531/answer/137607742", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u5e72\u8d27\u300d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802020/answer/137414516", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u5728\u6492\u8c0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27266489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27266489/answer/137266703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9986\u5b50\u91cc\u5927\u706b\u7092\u7684\u83dc\u6bd4\u5bb6\u91cc\u7092\u51fa\u7684\u83dc\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53742845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53742845/answer/137517902", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65e2\u6ca1\u6709\u9057\u4ea7\u7a0e\uff0c\u53c8\u5bf9\u6709\u94b1\u4eba\u90a3\u4e48\u53cb\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5bcc\u4eba\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24205605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24205605/answer/114670414", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684BBQ\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u70e7\u70e4\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u4e0a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53976619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53976619/answer/137441355", "content": "\n16\u53ea\u56fd\u5bb6\u4e8c\u7ea7\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u71d5\u96bc\u4e0e10\u5e74\u7262\u72f1\u662f\u5426\u76f8\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137593055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22414663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22414663/answer/44563440", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u955c\u5934\u662f\u6f14\u5458\u5931\u8bef\u6216\u51fa\u73b0\u610f\u5916\u6210\u5c31\u7684\u7ecf\u5178\u4e4b\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53994645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53994645/answer/137542098", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u66dd\u51fa\u7684\u533b\u836f\u56de\u6263\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53919974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53919974/answer/137481737", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u522b\u4eba\u9001\u81ea\u5df1\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/133331118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26376866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26376866/answer/137255675", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c0f\u5403\u7684\u4f20\u8bf4\u90fd\u548c\u6148\u79a7\u6216\u8005\u4e7e\u9686\u4e0b\u6c5f\u5357\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\u8fd9\u4e9b\u5c0f\u5403\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22414663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22414663/answer/44456789", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u955c\u5934\u662f\u6f14\u5458\u5931\u8bef\u6216\u51fa\u73b0\u610f\u5916\u6210\u5c31\u7684\u7ecf\u5178\u4e4b\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/134656502", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u5dee\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53617117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53617117/answer/135755911", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u4e4b\u540e\uff0c\u4f60\u906d\u53d7\u8fc7\u793e\u4f1a\u4e0a\u54ea\u4e9b\u4e0d\u516c\u7684\u5bf9\u5f85\u6216\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20459711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20459711/answer/137357965", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u519b\u4eba\u5f39\u5c3d\u7cae\u7edd\u4e4b\u540e\u9009\u62e9\u6295\u964d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\u9009\u62e9\u820d\u751f\u53d6\u4e49\uff1f\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45723074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45723074/answer/137272859", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7ecf\u5e38\u89c9\u5f97\u4eba\u6d3b\u7740\u6ca1\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27068705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27068705/answer/137487142", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4e2d\u7684Bias(\u504f\u5dee)\uff0cError(\u8bef\u5dee)\uff0c\u548cVariance(\u65b9\u5dee)\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u548c\u8054\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31605376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31605376/answer/52650784", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4f55\u4e0d\u7814\u5236\u5355\u53cd\u76f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137374657", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53991196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53991196/answer/137532961", "content": "\n\u56fe\u4e2d\u8fd9\u6837\u7684\u697c\u677f\uff0c\u94a2\u7b4b\u76f4\u5f84\u770b\u8d77\u6765\u4e0e\u4e00\u822c\u9999\u70df\u76f4\u5f84\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u80fd\u4f4f\u4eba\u5417\uff0c\u80fd\u5426\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35343593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35343593/answer/134451268", "content": "\n\u4f60\u770b\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u89c9\u5f97\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29848086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29848086/answer/99124103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\uff0c\u5176\u5b9e\u4f3c\u662f\u800c\u975e\u7684\u5386\u53f2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/137538912", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137173137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24385368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24385368/answer/38225821", "content": "\n\u6559\u5802\u7684\u5efa\u7b51\u98ce\u683c\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53992396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53992396/answer/137546225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u65b0\u95fb\uff1a\u300a\u9ad8\u56de\u6263\u4e0b\u7684\u9ad8\u836f\u4ef7\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137102361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53988742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53988742/answer/137452929", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u9ad8\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e3e\u7eb3\u7cb9\u65d7\u53c2\u52a0\u6821\u5e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53992396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53992396/answer/137565367", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u65b0\u95fb\uff1a\u300a\u9ad8\u56de\u6263\u4e0b\u7684\u9ad8\u836f\u4ef7\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53988078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53988078/answer/137402680", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u56fd\u5f88\u591a\u4ece\u4eb2\u621a\u7ee7\u627f\u9057\u4ea7\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51039416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51039416/answer/137514877", "content": "\n\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9760\u62e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53967738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53967738/answer/137415944", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u5973\u513f\u4f0a\u4e07\u5361\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u88ab\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962289/answer/137569330", "content": "\n\u7ed9\u732a\u6388\u7cbe\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53936074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53936074/answer/137617930", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5170\u5fb7\u516c\u53f8\u7684\u62a5\u544a\uff0c\u4ee5\u53ca\u672a\u6765\u4e2d\u56fd\u56fd\u8fd0\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e2d\u7f8e\u51b2\u7a81\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30658907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30658907/answer/137497650", "content": "\n\u89c2\u770b\u8bdd\u5267\u6f14\u51fa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u62cd\u7167\u6444\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32061552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32061552/answer/137341094", "content": "\n\u52a8\u7269\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7cbe\u795e\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49532577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49532577/answer/137423483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Coser\u7dba\u7f85P\uff08\u4e5f\u5c31\u662fCOS\u60e0\u60e0\u53c8\u6216\u8005\u662f\u767e\u5206\u767e\u5723\u6d01\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53992396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53992396/answer/137457593", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u65b0\u95fb\uff1a\u300a\u9ad8\u56de\u6263\u4e0b\u7684\u9ad8\u836f\u4ef7\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53969086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53969086/answer/137421094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e39\u53c2\u6ef4\u4e38\u4e09\u671f\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52378436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52378436/answer/137377238", "content": "\n\u5982\u679c\u5f20\u56fd\u8363\u8fd8\u5728\uff0c\u6446\u6e21\u4eba\u662f\u5426\u4f1a\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31465309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31465309/answer/73670609", "content": "\n\u53bb\u5730\u8d28\u961f\u5de5\u4f5c\u6709\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53970446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53970446/answer/137475235", "content": "\n\u7528\u7ea2\u697c\u68a6\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u63cf\u5199\u73b0\u4ee3\u4eba\u7684\u670d\u9970\u548c\u7a7f\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54025083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54025083/answer/137572925", "content": "\n\u5982\u679c1937\u5e747\u67087\u65e5 \u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u5e2e\u52a9\u5bfb\u627e\u5931\u8e2a\u5728\u5b9b\u5e73\u57ce\u7684\u4e00\u540d\u58eb\u5175 \u80fd\u4e0d\u80fd\u907f\u514d\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\u7684\u7206\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962289/answer/137574176", "content": "\n\u7ed9\u732a\u6388\u7cbe\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53952525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53952525/answer/137386929", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u535a\u6700\u8fd1\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u9ed1\u8f6e\u5b50\u54e5\u5f00\u8bfe\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004342/answer/137507599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8524\u65e5\u592e\u89c6\u65b0\u95fb\u64ad\u51fa\u5927\u533b\u9662\u533b\u751f\u62ff\u836f\u54c140%\u56de\u6263\uff0c10\u5143\u6279\u53d1\u836f\u5230\u533b\u9662\u4ee59\u500d10\u500d\u4e2d\u6807\u4ef7\u5356\u7ed9\u75c5\u60a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23284732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23284732/answer/28938759", "content": "\n\u5916\u7701\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u4eba\u548c\u5e7f\u4e1c\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/129907371", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134915166", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24238617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24238617/answer/137586537", "content": "\n\u5173\u4e8e\u7537\u58eb\u624b\u8868\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004397/answer/137531923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c612\u670824\u65e5\u5173\u4e8e\u836f\u54c1\u56de\u6263\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48990327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48990327/answer/137471717", "content": "\n\u72b9\u592a\u4eba\u771f\u7684\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u6c11\u65cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53731253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53731253/answer/137516994", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e2a\u5b50\u5c0f\u4f46\u6b27\u6d32\u8f66\u5f15\u5165\u56fd\u5185\u90fd\u8981\u52a0\u957f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/137023433", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51916525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51916525/answer/137559814", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u62e5\u6709\u4e86\u8d85\u80fd\u529b\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u600e\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137505244", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/137418291", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u4ece\u60a3\u8005\u4f53\u5185\u6216\u8154\u5185\u638f\u51fa\u8fc7\u6216\u89c1\u522b\u4eba\u638f\u51fa\u8fc7\u4f55\u79cd\u8ba9\u4eba\u9178\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22960521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22960521/answer/137548024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53040007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53040007/answer/137348940", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 2016 \u5e74\u4ee5\u6765 SSD \u56fa\u6001\u786c\u76d8\u6da8\u4ef7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21780566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21780566/answer/137313845", "content": "\n\u8fdb\u5165\u80ba\u91cc\u7684 PM 2.5 \u9897\u7c92\u80fd\u6e05\u9664\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51039416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51039416/answer/137394539", "content": "\n\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9760\u62e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28352038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28352038/answer/137060192", "content": "\n\u5f3a\u8c03\u5357\u65b9\u4eba\u8fc7\u5e74\u4e0d\u5403\u997a\u5b50\u7684\u4e00\u822c\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53677416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53677416/answer/137379215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u6297\u6076\u52bf\u529b\u7684\u54ea\u5412\uff0c\u8981\u53c2\u4e0e\u56f4\u527f\u540c\u4e3a\u53cd\u6297\u8005\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53988742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53988742/answer/137414592", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u9ad8\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e3e\u7eb3\u7cb9\u65d7\u53c2\u52a0\u6821\u5e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53988742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53988742/answer/137436378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u9ad8\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e3e\u7eb3\u7cb9\u65d7\u53c2\u52a0\u6821\u5e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/128556257", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53986117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53986117/answer/137462997", "content": "\n\u66fe\u535a\u662f\u5426\u6bd4\u8f6e\u5b50\u54e5\u5de5\u8d44\u9ad8\uff0c\u6240\u4ee5\u4e0d\u5c51\u4e8e\u5f00\u57f9\u8bad\u73ed\u6216\u8005live\u5438\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30847060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30847060/answer/137485608", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5927 V \u4eec\u662f\u7fa4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466910/answer/137521518", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53d1\u8d77\u4e3a\u6f58\u5efa\u4f1f\u611f\u52a8\u4e2d\u56fd\u6295\u7968\u65f6\u4e2d\u79d1\u5927\u5b66\u751f\u53cd\u5bf9\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51502806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51502806/answer/137618881", "content": "\n\u5e7f\u4e1c\u8b66\u65b9\u7aef\u63892300\u4ebf\u5143\u7684\u5730\u4e0b\u94b1\u5e84\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u884c\u4e1a\u5185\u90e8\u4eba\u58eb\u6765\u804a\u4e00\u804a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/135928016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/137331223", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137480661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987899/answer/137417644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u7236\u6bcd\u5e0c\u671b\u6350\u732e\u5979\u7684\u9057\u4f53\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22372371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22372371/answer/137438387", "content": "\n\u9664\u4e86photoshop\u4e4b\u5916\uff0c\u4f60\u7684\u7535\u8111\u8fd8\u88c5\u8f7d\u4ec0\u4e48\u300c\u8f7b\u91cf\u7ea7\u300d\u7684\u4fee\u56fe\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40065549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40065549/answer/137033090", "content": "\niPhone \u80fd\u63d0\u4f9b\u9762\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u6742\u5fd7\u91c7\u8bbf\uff1f\u66f4\u65b0\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u53d1\u8868\u4e86\u300a\u7b97\u6cd5\u76db\u884c\u66f4\u9700\u201c\u603b\u7f16\u8f91\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748568/answer/137373206", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u56fd\u4eba\u58eb\u8bf4\u8bdd\u5939\u5e26\u82f1\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987899/answer/137395648", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u7236\u6bcd\u5e0c\u671b\u6350\u732e\u5979\u7684\u9057\u4f53\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38367057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38367057/answer/137458782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e29\u6696\u4eba\u5fc3\u7684\u5723\u8bde\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54008540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54008540/answer/137491285", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u7814\u793e\u7591\u4f3c\u6d17\u7a3f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53959803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53959803/answer/137428944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u571f\u8033\u5176\u519b\u961f\u88abISIS\u7a81\u88ad\u5bfc\u81f4\u4f24\u4ea1\u60e8\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53742845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53742845/answer/137012274", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65e2\u6ca1\u6709\u9057\u4ea7\u7a0e\uff0c\u53c8\u5bf9\u6709\u94b1\u4eba\u90a3\u4e48\u53cb\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5bcc\u4eba\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26305017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26305017/answer/135498216", "content": "\n\u6b67\u89c6\u9ed1\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u9ed1\u4eba\u81ea\u5df1\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20800401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20800401/answer/137450003", "content": "\n\u79c1\u751f\u6d3b\u6df7\u4e71\u5bf9\u4f53\u80b2\u660e\u661f\u7684\u7ade\u6280\u72b6\u6001\u4f1a\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987899/answer/137558835", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u7236\u6bcd\u5e0c\u671b\u6350\u732e\u5979\u7684\u9057\u4f53\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/137574849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/136195705", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/137612288", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/136007543", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136620271", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51901125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51901125/answer/128571247", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5c11\u5e74\u4e70\u4eff\u771f\u67aa\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u800c\u6709\u5b98\u5458\u85cf\u4e09\u628a\u771f\u67aa\u51e0\u767e\u53d1\u5b50\u5f39\u624d\u5224\u4e09\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53950735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53950735/answer/137317339", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u653e\u5f03\u73b0\u5728\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u627e\u4e00\u4e2a\u5317\u4eac\u7684\u5973\u5b69\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u9f8c\u9f8a\uff1f\n"}]